打仗喇 打仗喇

?

美國：要求中國72小時內關閉侯斯頓領事館

報警先

即日支那宣布投降 聽日大奇蹟日